\subsection{Fall 1}

\begin{enumerate}

	\begin{item}
	Vergleich der gefunden Daten auf der Festplatte und des privaten USB-Sticks von Jo Smith
\begin{lstlisting}
Restored Files from Harddisk Jo Smith
-------------------------------------------------------------------
3BF06FD991C312BD852C5F7B84D78174	*/$Orphans/Cat.mov
1C8E78ED45253D6608C324165FFC2479	*/$Orphans/hr_patent82.JPG

Files from private USB-Device Jo Smith
-------------------------------------------------------------------
3BF06FD991C312BD852C5F7B84D78174	*/Videos/Cat.mov
1C8E78ED45253D6608C324165FFC2479	*/HighQuality/DSC00084.JPG
\end{lstlisting}
\end{item}


	\begin{item}
	Es wurde ein Bericht generiert, der Auszüge aus dem E-Mail-Verkehr enthält. Dieser ist dem Bericht als .zip-Datei angehangen. Darin befinden sich die genannten E-Mails, sowie auch die beiden Versionen der Quittung, die Terry Johnson an Pat McGoo gesendet hat.
	\end{item}
	
\begin{item}
USB-Logs an den Computern (auch im Anhang einzeln vorhanden)

\begin{lstlisting}
TERRY JOHNSON
----------------------------------------
USBStor
ControlSet001\Enum\USBStor

Disk&Ven_LaCie&Prod_Rugged_FW/USB&Rev_ [Fri Dec 11 19:16:55 2009]
  S/N: 00D04B881007C255&0 [Fri Dec 11 19:50:57 2009]
    FriendlyName  : LaCie Rugged FW/USB USB Device

Disk&Ven_USB_2.0&Prod_Flash_Disk&Rev_8.00 [Fri Dec 11 19:16:55 2009]
  S/N: 51491E64&0 [Fri Dec 11 19:16:55 2009]
    FriendlyName  : USB 2.0 Flash Disk USB Device

----------------------------------------


JO SMITH
----------------------------------------
USBStor
ControlSet001\Enum\USBStor

Disk&Ven_Generic&Prod_Flash_Disk&Rev_8.00 [Tue Nov 24 22:01:49 2009]
  S/N: 2B9ECCFF&0 [Tue Nov 24 22:01:54 2009]
    FriendlyName  : Generic Flash Disk USB Device
    ParentIdPrefix: 7&1390c1d1&0

Disk&Ven_Imation&Prod__USB_Flash_Drive&Rev_2.00 [Thu Dec 10 22:41:17 2009]
  S/N: AADA04411400000B&0 [Thu Dec 10 22:41:21 2009]
    FriendlyName  : Imation  USB Flash Drive USB Device
    ParentIdPrefix: 7&28db3819&0

Disk&Ven_USB_2.0&Prod_Flash_Disk&Rev_8.00 [Fri Nov 20 18:33:24 2009]
  S/N: 51491E64&0 [Mon Nov 23 21:54:45 2009]
    FriendlyName  : USB 2.0 Flash Disk USB Device
    ParentIdPrefix: 7&18ec28b&0

----------------------------------------

PAT MCGOO
----------------------------------------
USBStor
ControlSet001\Enum\USBStor

Disk&Ven_&Prod_&Rev_ [Tue Nov 17 02:30:25 2009]
  S/N: 152D203380B6&0 [Wed Nov 25 03:46:50 2009]
    FriendlyName  : USB Device

Disk&Ven_LaCie&Prod_Rugged_FW/USB&Rev_ [Tue Nov 17 00:06:21 2009]
  S/N: 00D04B881007C255&0 [Tue Nov 17 00:06:29 2009]
    FriendlyName  : LaCie Rugged FW/USB USB Device
  S/N: 00D04B881A01BF8E&0 [Tue Nov 10 23:41:32 2009]
    FriendlyName  : LaCie Rugged FW/USB USB Device

Disk&Ven_SanDisk&Prod_Cruzer&Rev_7.01 [Sat Nov 14 00:21:44 2009]
  S/N: 43175107A4C24AD4&0 [Tue Nov 17 20:52:33 2009]
    FriendlyName  : SanDisk Cruzer USB Device
    ParentIdPrefix: 7&71229d7&0

Disk&Ven_USB_2.0&Prod_Flash_Disk&Rev_8.00 [Tue Nov 17 18:28:00 2009]
  S/N: 51491E64&0 [Mon Dec  7 16:05:03 2009]
    FriendlyName  : USB 2.0 Flash Disk USB Device
    ParentIdPrefix: 7&18ec28b&0

Disk&Ven_WDC_WD40&Prod_0BB-75DEA0&Rev_3E05 [Fri Dec 11 01:29:00 2009]
  S/N: 7D577AD18558&0 [Fri Dec 11 01:37:34 2009]
    FriendlyName  : WDC WD40 0BB-75DEA0 USB Device

----------------------------------------

CHARLIE BROWN
----------------------------------------
USBStor
ControlSet001\Enum\USBStor

Disk&Ven_Kingston&Prod_DataTraveler_2.0&Rev_2.00 [Fri Nov 20 17:20:25 2009]
  S/N: 2007110203195377&0 [Thu Dec 10 22:26:02 2009]
    FriendlyName  : Kingston DataTraveler 2.0 USB Device
    ParentIdPrefix: 7&2c56c188&0

Disk&Ven_LaCie&Prod_Rugged_FW/USB&Rev_ [Tue Nov 17 00:25:20 2009]
  S/N: 00D04B881007C255&0 [Tue Nov 17 00:25:24 2009]
    FriendlyName  : LaCie Rugged FW/USB USB Device

Disk&Ven_SanDisk&Prod_Cruzer&Rev_7.01 [Tue Nov 17 21:09:12 2009]
  S/N: 43175107A4C24AD4&0 [Tue Nov 17 21:09:17 2009]
    FriendlyName  : SanDisk Cruzer USB Device
    ParentIdPrefix: 7&71229d7&0

Disk&Ven_USB_2.0&Prod_Flash_Disk&Rev_8.00 [Tue Nov 17 18:56:37 2009]
  S/N: 51491E64&0 [Tue Nov 17 18:56:47 2009]
    FriendlyName  : USB 2.0 Flash Disk USB Device
    ParentIdPrefix: 7&18ec28b&0

----------------------------------------
\end{lstlisting}
\end{item}

\end{enumerate}